唉 到咗平台期。。。。。。

跑步啦

肥羊

好撚肥

右腳好似有d腫

Dum咗個磅

腳指公咩料...

樓主有無米5？
70kg可以腫到咁

樓主唐氏？

想問下樓主幾高。。。

3米

樓主繼續加酒
水腫嚟㗎啫
嚇我唔到喎

羊咩米六幾？

豬蹄

羊

有啲腫

樓主幾高?
70KG就肥到咁